{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119808",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마산콧털네"
    },
    "text": "「馬山鼻毛だね。\\n\nソウル瑞草区蚕院洞20-1\\n\n韓食-海鮮料理、00:00~24:00、年中無休、60席、自分の子供が食べるという考えで最高の材料と味を提供する「馬山鼻毛屋」、良心と信頼という運営方針で長年の常連客を誘致しているところだ。 毎朝、新鮮な材料で最高の味を維持するために、その日の生ワタリガニが売り切れて冷凍ワタリガニを使用する場合は、他のメニューを勧めたり、顧客に了解を求めるほどだという。 清潔な内部ときれいなワタリガニの味で定評がある場所だ。」",
    "QA": [
        {
            "question": "馬山鼻毛屋はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "馬山鼻毛屋は韓国の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "馬山鼻毛屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "馬山鼻毛屋は00:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "馬山鼻毛屋は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "馬山鼻毛屋は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "馬山鼻毛屋の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "馬山鼻毛屋には60席あります。"
        },
        {
            "question": "馬山鼻毛屋の運営方針は何ですか？",
            "answer": "馬山鼻毛屋の運営方針は良心と信頼です。"
        },
        {
            "question": "馬山鼻毛屋はどのように顧客を誘致していますか？",
            "answer": "馬山鼻毛屋は長年の常連客を誘致するため、最高の材料と味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "馬山鼻毛屋は毎朝どのように最高の味を維持していますか？",
            "answer": "馬山鼻毛屋は毎朝新鮮な材料を使用して最高の味を維持しています。"
        },
        {
            "question": "馬山鼻毛屋では冷凍ワタリガニを使用する場合があるそうですが、どのような対応をしていますか？",
            "answer": "馬山鼻毛屋では冷凍ワタリガニを使用する場合は、他のメニューを勧めたり顧客の了解を求めたりしています。"
        },
        {
            "question": "馬山鼻毛屋の内部は清潔ですか？",
            "answer": "馬山鼻毛屋の内部は清潔です。"
        },
        {
            "question": "馬山鼻毛屋のワタリガニの味は評判がいいそうですが、本当ですか？",
            "answer": "はい、馬山鼻毛屋のワタリガニの味は評判がとてもいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 171,
        "QA": 370
    }
}